## About
- Este projeto é apenas um breve exemplo do angular mobile ui, de sua inicialização e implementação juntamente do angular.js

## Authors
- João Victor Marques Faveri
- Ian Victor Dias de Oliveira Kohl
- Lucilander Furtado Hermenegildo
- Vinicius Fernandes de Paula  
- Felipe Marcatti
- Pedro Antônio Alves de Oliveira